學術討論： 有冇國家被美國制裁後，現金會升值

想知道被美國制裁後
港元升值既機率